[求救]屋企人返緊工突然失咗蹤

我啊哥同平時一樣時間出咗門口返工

到我收工返到屋企,就收到佢上司電話,話佢返返吓工唔見咗,大概係4點幾,問佢返咗屋企未

之後我打電話俾佢又唔通,whatsapp又得一個剔,直至1點左右先兩個剔,但係都冇應機

有冇巴打可以教我應該點做…已經報咗警

佢冇試過咁無啦啦失蹤...

我同佢都係黃,但叫做係和理非,唔會行太前
都係行吓遊行,投個初選,應該唔會關黑警事?

又去左行山？

大佬
時地人都唔講點幫

最後咩色衫褲 大約幾高？

push

屌你仲報警

去咗做foodpanda

搵下佢啲朋友 身邊嘅人

Push

失戀？

有冇搵佢女朋友或者啲fd?

佢上司話佢4點幾左右唔見咗,喺旺角北返工,身形略肥,應該90kg左右?173左右高,著白色鞋,uniqlo牛仔褲
早過我出門口,冇睇到佢著咩衫

相？最後衣著同出現地點？身材同樣貌特徵？

我諗佢應該仲係A0...

返咩工環境危唔危險，會唔會跌暈咗？

搵區議員幫手

你阿哥返咩公司？

咩都搵區議員，有咩用

推

有冇問上司佢失蹤個陣d野係拎走左/冇拎走？
同事最後一次見佢係幾時？
個上司同佢好熟？定係對頭？
你阿哥平時有冇呻好大壓力/有異樣？

搵失蹤人口最緊要黃金24小時，
你想多d人手幫手點都share資料，
但你怕有私隱咪share阿哥d相同聯絡方法上ig平台先。

但認真正常行業收工時間過左好耐仲未翻屋企，
又有約fd冇節目，真係要快d搵。

問保安員用啲

佢其實返銀行,一路以嚟都冇試過失蹤到連同事都唔知佢去咗邊

問吓啲同事啦

唉,我媽而家先同我講佢嗌佢起身嗰陣
半睡半醒呻過撐住頭家辛苦,跟住又瞓返著

我老豆死咗之後佢就撐住個家

手機打唔打得通？
有2剔起碼手提有開

打唔通

你唔介意既 不如同時響fb ig lihkg都post你阿哥既相同你聯絡方法
等多啲人留意

佢飲唔飲酒㗎？
最好試下去附近啲公園酒吧搵下佢，有機會真係壓力太大去咗買醉？
如果有佢password ，可以試下find my phone ？

本身佢爛唔爛嫖？

好鬼窩，佢近排有冇同你地講過自己有發生咩奇怪嘢？

推推

介唔介意透露一下佢返工返邊頭？
如果中環、尖沙咀，真係叫人去酒吧區搵下。

唔好意思咁多位,可能虛驚一場
我到聽日同佢啲fd同上司Confirm咗先同大家報平安
唔該哂咁多位

打去醫院問

推左先

即係無事?

虛驚一場咁大個人真係要有返啲交帶
Btw咁樣好過出事 起碼人冇事先

喺公司廁所畢咗？

暈

起碼區議員人脈多啲，有可能幫到手嘅都盡做啦

幫堆